英國會議員麥當勞：榮幸與在蘇格蘭的香港民運人士會面

金拱門sir

Stand With Alba

蘇格蘭見！